緊急 開遮

灣仔站橋上有人影大頭 戴口罩唔夠
有遮開遮！

幫手廣傳

請支持國難五金西環店

開遮！

開遮

推！！！！各位小心！！！

已落大馬路，大家小心

落雨要開遮呀！

一直都要開遮行啦